有冇人覺得呂建中 TANK d歌好正

咁多年都仲loop緊

如果我變成回憶，專屬天使etc

差唔多首首都好聽到呢

專屬天使真係好正

讀中學成撚日聽
專屬天使 非你莫屬 我們小時候 幾分之幾 給我你的愛

唉 不過話好似病得好嚴重

給我你的愛

好似係心臟本身有問題

家族遺傳？

冇記錯好似係 有一次仲係話演唱會嘅時候病發

如果我變成回憶依首歌係佢寫俾佢心臟病去世嘅姐姐

依首真係好正

咁即係全家都有 lol

未聽過

如果唔係病佢應該有更高成就

聽啦清